[文宣彈藥] 當年巴士阿叔(真香港人)既說話真係好撚正 (大量GIF)

阿叔講野好有說服力
推比藍絲睇
我地應該學阿叔

左邊:港共政府
右邊:香港人

面對不義、出賣香港人既政策同條例

逼香港人遊行後，林奠話壽終正寢

政府沒有誠意的假道歉

政府假道歉但係照秋後算帳，不回應5大訴求

政府一日唔滿足我地5大訴求，我地不撤不散

黑警打9人，政府唔聽人意見，逼到香港人憤怒

政府一日唔滿足我地5大訴求，我地不撤不散，要逼到政府回應。

港人治港，高度自治。
你唔搞我地香港，我地理得你咩?
中共你唔搞我地，比我地真係自治、真普選我地就唔洗動升級啦，成撚日係度

左邊政府(唔回應增加民怨)+藍絲(話人暴力點知撐警果陣打9人)+CCTVB(假新聞+選擇性報道)
右邊香港人

係政府唔回應5大訴求加黑警打9人先，香港人先diu佢

政府+黑警暴行成堆無人問責，唔diu佢diu邊個呀?

政府話想同人對話但佢同時秋後算帳

你回應5大訴求我地未收手，無謂推前線警察受罪。

好撚大壓力呀，逼死左幾多人自殺呀?
香港人唔撚驚你呀，政府一日唔滿足我地5大訴求，我地不撤不散

推

高質

[文宣-新手教學] 如何得到大量廢老電話號碼